其實隊草根本唔會high 同埋chill

啲牛夠日日隊草囉
又5見佢地會high?

真心呢?

吊你老味

其實草系米真系甘正?
維園成個草地有得你吃

係呀 你成個腦都係草啦 又唔見你high

你又知啲牛唔會high?

尋晚同你老母張床度真系巧能high

我鄉下耕田

你係牛？

我係佢主人 佢真係牛黎 唔好怪佢

master